tim cook你玩夠未

啲相都有通知彈出黎 你想點?
apple watch又整埋啲breathe啲冇撚用既野

呼吸嗰個真係多鳩餘 想知有邊個會跟住做

第一日新屎坑

條gay佬諗啲野都99地